Ze waren beiden in ecstasies.
Een gelijkenis behaagt elk lichaamsdeel; en Miss Woodhouse's voorstellingen moet kapitaal.
"Geen grote verscheidenheid aan gezichten voor jou," zei Emma.
"Ik had alleen mijn eigen familie te bestuderen.
Daar is mijn vader - een van mijn vader - maar de gedachte aan zit voor zijn foto maakte hem zo nerveus, dat ik kon hem door stealth; geen van beiden erg graag dus.
